## Unete al despliegue desde linea de comandos
¿Cuales son los requisitos?
**VPS linux**
Tener instalado Php5.6-common
Tener instalado dos2unix
escribir el siguiente codigo
$ git clone https://hexome@bitbucket.org/hexome/unete_al_despliegue.git && mv unete_al_despliegue/* . && rm -rv unete_al_despliegue && dos2unix ./deploy.sh && ./deploy.sh